北角打到核爆都唔撚出啊屌你老母

福建佬要周街打人關我撚事啊
係咪打死佢有光環
出? 邊個叫我出我中出佢老母啊撚樣

咪撚做埋黑警果份

各位
返屋企睇電視

我地無收錢 唔洗幫差佬做野

非法集會啊，射鳩班大陸閪啦

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

屌我係天后做緊嘢
幾架狗車上哂kings road
明明冇人仆街都要嚟呃人工

睇住嚟啦
下一步又話係我哋示威先衍生都咁多問題
唔講仲以為係我哋拎緊支槍迫班福建佬嚟香港打柒自己友